你地咁撚淆做乜春者

23條之前上街唔會俾人捉咩
23條之前貼文宣唔會俾人捉咩
反到送中點解反唔到23條
怯 你就輸成世
光復香港
時代革命

自推

唔知點解覺得好大壓力

係 雖然我都估唔到咁快嚟料 但真係完全唔需要驚 咩23條 國安 甚至派老解都係可預見嘅事 而家做好唔同戰線就得 冇必要遍地哀嚎

咁撚驚做乜春者

聽日開始連續七日開花

23條之後唔駛出街都拉左

講真
係必經階段

差在個過程有幾長

你要我日日睇班紅官扮有法治日日9判

而家爽快啲

睇下世界對共狗採取咩態度仲好

大家第一步已經達成左
共狗都頂唔到要攬炒

下一步就係自保同時迫共狗就範

嚟個裡應外合

由一開始佢害我地香港人出第一滴血已經無得返轉頭

咁更加要上街啦

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

基本法 22條立法 刑事追究 共產黨黨員違法行為